魔力寶貝正服強勢回歸(50) 封測繼續升 升到50LV

永恒初心最精彩片段！

記得拎完獎狀去左邊士兵拎禮包 右邊伏黎
入雙子 多d hk人

Ser已不足一日內玩完（瘋狂斷線）
電腦game 冇電話版
Mac（所有系統）玩唔到

主程式：

官網：

八業巴整既網站

要招小圈子請另開新版

註冊 link
右上改名遮電話

繼承經典內容的《魔力寶貝：永恆初心》2021 年春季上線 採免費制形式推出

熟悉的洗錢內容，支那永恆的騙錢初心，將還給你最經典的斷線《魔力寶貝》，還給你和當年一樣洗錢的感動。不論在哪個世代，bug斷線都會一直陪伴著你。

理想

現實

以下開返ser先算

如果等級不到十級可以去就職領事館找ＮＰＣ可以免費傳送到伊爾村還有聖拉魯卡村（請睇下邊大地圖）

卡在線的話，在主選單刪除「Assets>data>0-9 folder」即可

解決亂碼

將電腦既解像度較低

地圖

揀職可睇

有用網站

亂射速度比較

公式

計掉器

台仔整既QA

lm

大家覺得封測有無咩係改善左
我覺得斷線少左 但登入一樣難

根本分流縮曬水

卡登仲差過4月1

限單開啦

卡登真係唔知咩玩法

我琴晚8點雙8大斷 卡曬四隻人

今朝5點開game正常翻

冇回報過

自從正常後可能好彩我未斷過線

你老味雙子1狂斷

佢限制左登入人數 咪有依個錯覺

支那公司又潛咗2日水

星期6日方加

波5依家有幾多粒？
夠做既話玩士兵算

放緊假 咪嘈啦

4

佢幾LV

實際就係封測完全無撚用
第1次都算單日封測啦
點知今次一樣爆 然後維護 跟住都係唔掂先分批出逐個ser出
根本無係測試中學習任何野
本黎覺得間野無玩過魔力 之後發覺間野係連online game都唔識 依家直程覺得間公司野連智慧都無

佢開檔TK支那仔唱通街

小編︰再嘈就拎把刀降住IT狗叫佢熄SER

發生咩事，係咪有花生食

其實佢只係令到無咁多人入server⋯ 其他完全無變
你見東西醫同公測比既人數 差幾遠

重開SER可能得

依間野做開手機驚 出名炒短線
旗下驚最長得兩年
依家似純粹開黎俾你個客引塞住你把口多
之後公測一定死ser

其實重開ser應該就解決到

登入難過閪咁有撚用咩

而家好易入
問題係卡左ACC

到時公測應該難玩過閪

無錢無裝無寵無bug又難登入

轉左天平你先易入

同埋而家根本有一堆人就卡帳入唔到ser
都唔撚知佢封測測咗啲乜，可能測咗個server真係咁撚廢

好一隻神game 比間垃圾搞到咁真係心up

太易玩2日50lv又冇癮啦

到時我3攻3採集算 好難玩

宜家係限制完人 都死下死下
睇唔到公測佢可以有咩改變🤣😂

連而家呢個人流都仲可以令雙子斷線
不過最撚勁都係六日完全唔理個server

去晒放假都唔知測乜

我2攻算鳩數
想主力玩生產多d 不過要望埋個商城點出

佢咁限法入到game果d其實好順
只要入到game
我16/4夜晚成晚都無斷過

所以問緊想要好多人响game但係會升升下就斷
定限制人數入，入到game就神仙

上個post巴打組左個支那仔
個支那仔問佢借錢學亂射比佢TK送走左

有無人可以幫手打走隻熊男 我練緊隻法師唔想變返遊民比錢過海

雙幾

雙2

睇錯,
你果隻係海男先岩?

話咩支那好好人 又又帶路又乘
點知問佢拎錢 一野飛佢返城

過海
要海男WOR

頭po果個飛村npc好似冇左？
有冇巴打得閒睇睇
我30左之後收工logout埋

仲話要幾十萬人同時在線

唔係唔係 我講錯左唔係過海
係想過亞留村

過海唔洗錢wo

入唔到雙2

你係雙幾 我過黎

斷到咁仲主玩生産
點採集 (想講依家己經少左呢批人)

3戰鬥係靈堂長玩算

雙16 東醫 34LV+31LV X2

我依家過黎

佢個ser仲係咁其實玩咩都死
你諗下打猶大 10個人一個都唔斷嘅機率

冇斷過喎
係撞唔到入ser姐

30鳥
神木外圍打

好唔好正式拎個証解一次?
地牢果種自帶哈包我打到燥
俾証個NPC都未見過

想今日燥底可以去拎下

打入邊要幾多LV?

25LV

打樹喎

無斷過
高峰期撞入ser 3隻都係15分鐘內搞掂
都係嗰句可能我好彩

好似31定32

邊入面?
倉庫入面打完惡夢鼠/風蜘蛛
打地窂守衞20lv出好多隻
一步一遇敵
目測有一百步即係要打100場

18lv-25lv練功好野黎
但我解任就變左好燥

燥燥燥燥燥燥燥燥燥燥燥燥燥燥燥燥燥

我升到34都無去拎證就係咁解，唔想入去

公測我都係狗洞+海洞升算

有魔石打

新任冇石窮撚死 比較岩以後帶生產衝lv

公測梗係狗洞升20
20LV 之後捉大量綠螳俾自己同FD 順便打魔石
之後就25LV 可以去新圖爆升

卡晒d舊 acc
新個d咪易

睇落正式果陣佢係因果任
唔捱呢關就要俾錢人帶學因果
(好似話隊長有証都入到神木)

我睇下自己幾時爆煲熄game
做緊壓力測試

搞左半個鐘 都未過到新手任... 一係拎唔到戒就斷線 一係拎完戒斷
重點係一斷完就番出生點 搞乜尻

雙15 升LV打守衛 -3

今日先開人就去獅子啦

講真
我情願佢cut晒生產系算
裝料再諗其他方法
多左採集人數起馬多三倍
同埋成日大cut 點掛料
飛錢都唔夠啦

缺點魔石太平練到變窮鬼

屌佢老尾呢樣又真係痴撚線 由得你地仆街死

有無咁誇張？我今朝開個新手無打卡都已經20級

轉打怪跌囉

我本身開定左隻人仔 諗住儲卡時...

如果做護 飼師果d我覺得會入去升嘅

其實點解個任
我兜左成個圈都係搵到可以狂打果個士兵

其實頭目戰
好似海男/露比跌都ok
跌個d好似新手巴開返個個職
但依間野一定懶得諗

公測我開生產系先有錢供養個弓手

抽左廿萬都唔中寵

下..... 20萬....? 仲有洗錢Bug...?

以家可以隨時打卡，算易玩啦

點會冇
一次得一萬咁解姐

刷士兵npc 剩拎到經，但技經全部 0

點解你會咁好心機
我刷左1-2次錢就唔想刷

我放棄咗衝30lv

我5開刷左5萬出黎學亂

慘在依家生產折晒
加埋斷線簡直地獄mode

開一個人有5000
開10個人有50000

佢地好明顯30lv成晒佛先開始玩無聊野

首先係要登入到先....

邊洗bug
不停開新人就有5k

斷左線之後唔見左隻寵 WTF?

屌，等我無錢仲去打石

即係4隻精只可以抽先有？

聽聞有d採集點偷改左
純點變會miss

.....唔係咁撚仆街呀

本身已經夠閪成日做埋d 閪野

下
真定假 咁on9

改售價再改miss點

岩岩斷左
入返寫此帳號已在線上 係咪gg今日都唔洗玩?

已經改低左個賣出價
唔係咁仆街下

Dc睇到
獵物黎 但升緊lv好快咁睇冇cap到

如果咁改法 真係唔玩算

成日都登入到wo

2.0時代 4精 水鼠果啲要靠抽先有

基本係

巴哈仔話銀鐵銅仲係不miss

做完野雙子LV9有無人一齊升

試過用sandboxie,開唔到第4個，有冇教學

改左唔少
Miss機率upupup

純點同唔miss係兩樣野黎wo

想問下封測聽日完？
定延後？

自己研究啦

開隻法師黎J下先

我係誠實既人

睇上層
有部份混蕃茄既直接冇蕃茄改成miss

係
班撚樣仇視生產系
千方百計搞鳩

正常應該純銀都不MISS，等佢地報告

唔係商城邊有得賺錢

巴打今日得唔得閒陪我升埋30

純銀不嬲都會MISS

咁應該係我記錯
似講錯多，係純點

我差少少升35，想升埋35先

最重要既海苔純點有冇MISS?

間唔中就成個ser斷
佢仲點公測
依家d人就話去獅子
公測又係衝哂去雙子
結論: 封測冇9用

正解

咁既話可以賣到幾多hkd一隻

但我有預感依間野多人賺/便利既佢就會改

永恆封測

一開波掛下銀等人開荒算

如果小蝙有睇既話
係公測開永恆香港分散下人流算9數啦

角色讀取失敗係咪可以del game?

一定好撚少人仲邊想玩

Del左隻人再開唔得？

諗下辦法加大個分流啦
感覺個分流好細
冇理由要買野要交易要走足20個分流睇

我直接轉ser 重玩左

係SER9 見到隻藍蝗

公測有無人一齊做生產系？

好少人玩 但個SER都唔店

0
要靚檔先有人要

得7折又高miss左去打石可能仲好
屌佢根本就係手遊思維
課金衝等衝裝高戰力pk
生產採集俾窮閪自己慢慢肝係課長手上賺返條毛咁
我唸如果唔係要sell情懷既話佢直程想剷起所有非戰鬥系

好啊 你係邊個分流

你做廚師 遲啲搵你買mphp

去唔到del人個畫面
客服回覆叫我轉ser
我唔想係咁重新玩
放棄封測算

痴撚線叫人轉ser玩

我雙子wo

解決到既問題就不是問題😹

魔力得好少人pk
大部份人pk都係等船

7折有d質疑賺得幾多
但依家又賤到新升lv地方好多都冇乜石
封殺晒賺錢機會

公測呀嘛 公測我都係去返多人ser
封測啲禮物改左可以揀ser拎

親愛的玩家，您好
很抱歉給您帶來不佳的遊戲體驗，目前相關部門已在加緊進行處理中了，該問題處理還需要一些時間，為了不影響您的遊戲進程這邊也建議您可以選擇最新分流創建角色進行遊玩，給您帶來不便十分抱歉。

it 方加

等得間垃圾公司整得黎都30左

相關部門今天休假呢

有冇試過去 CGoriginmood\Assets\data
將0-9file 入面d野刪哂去再入

咁正，一齊練啦，不過我想開生產系賺咗有錢買隻寵先練弓手

哩個真 已經打埋卡4倍exp
無謂等佢整

暫時雙子2

生產系都開埋入雙子玩撚完

好啊

呢個表做得咁好點解冇左置頂？

唔係點俾錢個正職？

放假就唔做野
有問題就扔個波俾台灣/日本搞

解決提出問題既人咪唔係問題

積雪的山路-1 雙子2

之前公測我直接自己捉黃蜂 唔洗買寵啦

連登仔聚腳地雙子2

到正式又叫人轉SER重玩

好應該呢個post既人開返個家族🤔

宇治金時

你有冇開阿村傳點

竟然真係有水藍鼠

入去神木入邊 外圍已經升完

開個封師？又好似幾啱wo

有冇巴打打神木出面 沖30

想大執個頭post
未得閒搞

👍🏻👍🏻

我果時用傳教士學精盟捉
捉一隻蜂用左二十張封卡

關家姐又多左好多唱衰初心既料

我地4個打緊雪山中 你有開傳點的話我地可以出來接濟你

咁開個生產系賺錢買好似快d

都係卡acc 文字獄寵ban帳 永恆登入之類

無
咁肝做咩 正式再算
30lv拎個稱算

好

廚師最好 個個人都要食mp
不過又要開獵人果啲掛原材料

決定拎張太空卡開多兩個ACCT玩先

麥林巴
聽講你比人通緝

升40-50 咁癲

有無多D花生
雙2入唔到

可能會3開生產系

有無人係天秤SER要一齊去學亂射?

諗住練咩講黎聽下
如果我要練 應該會揀造弓同造服
勁多人練弓手
整水龍衣賣 fatfat

下
點解呢

唔係話你TK人咩
我上個POST聽人講，唔知真定假，所以問下你

打到爛服再講
都勁多人練造弓啦

今朝開個新人，遇到個台灣人，佢話換個名片公測一齊玩，公測會刪封測資料

我冇TK過任何人
應該係另一個人黎嘅

仲有一個星期時間唸，我唸住弓手+3個生產，望下邊個好做d先

我比人水左
你依家升成點？

留tg吧

做緊獵人升職任你係雙2？
一陣嚟搵你

嘩, 雙子連撞都唔駛撞, 入哂3個ACCT

巴哈有人自貼 50左

係 自由進出

大家係點5開 同埋 點樣用按鍵 唔斷線 ？

D acc卡既卡晒
加埋堆30lv唔開
差唔多啦

係咪點都要開分身玩

雙2有人代做4lv 弓

我單開練，呢到都有好心巴打帶

屌 叕斷 今日係咁斷

叕 依個字用得幾好

有卡鐘了

仲要跟緊團30先黎斷 dklm

做咩突然比卡時

知你偷升左

20 衝30去邊度升好

唉開公測未
又要挨毒癮

我係去維村隔離升 不過廿lv有d難打 個到d怪30lv

唔怕缺魔錢 齊5人一定地牢

下星期五，可能又開半個鐘之後維修一日

圍村側邊20lv會俾妖草打到仆街

其實係咪一個角色就可以整曬全部職業武器?
不過每個武器分開唔同技 越高技lv整出黎越高級?

但我20既時候去，其實經驗唔係好吸到

做武防職嘅技會得專職果招可以升得高

係 不過冇人會咁做

我都想知

Confirmed 星期五？

咁落力,封測都升職任?

有分造弓師父..造劍師父
冇你諗咁爽架

巴打用另一個ac黎開？
我見佢話獎勵跟低lv計就無試生產職

衫鞋呢？

武防都係咁 巴打全新手?

跟之前個programme係，有update會再講

係咪真係咁痴線呀,封測都去到造弓升到LV4

谷哥,今日仲打唔打王?

都怪你冇卡時

之前有人帶，自己無記

你係咪真係雞寶台入邊個兔寶黎架?
係既,開台話你知

你個虐蓄巴，咁串

一樣有 御用製鞋師 御用xxx
你揀果件裝就淨係focus果樣
冇得劍又做到10lv 鞋又做到10lv咁

閒日開搶唔到名就退得game

Btw，今日我識帶個小號去靈堂

用sandboxie開個登陸器要求更新開唔到game應該點做

正呀,又有2個鐘卡鐘
有無神木禁地升LV團?

其實掛夠料，生產頭4LV唔難升，冇你地想像中咁難

咁睇黎做料理藥水抵玩d

我係
乜野造弓造劍師傅?要分開兩隻人?

獵人正職了

無咁誇張既

每種裝10LV技都要一隻

水料都係分開藥劑師同廚師架

Yes

距離刪檔仲有30幾小時

一隻人淨係可以弓10lv /劍10lv?

係 做邊隻武器防具藥水料理 都係專門職業

其他武最多4技 冇S階既話

佢連因果都整唔切
有d懷疑星期五開唔開到

斧基本4斧最值錢

竟然係咁
仲以為一隻人仔可以全部武器都10lv
廚師可以整曬hp/mp水

係 所以要揀多人既server玩就係咁解
你買裝買水料 修防修武鑑定 醫傷都有特定職業

癡線
hp mp水都要分開兩隻人買

可以整晒
但得一種滿技

唔怪得可以幾十隻職

呢個真係魔力既特色黎，生產專業化

4水一般唔係幾夠用 反而中期食法包 製藥易搵D

魔力有樣特別就係成隻game就係一個社會 你真係要有齊各行各業

騎士做咩事

到時要玩登入寶貝

一打boss就要好多料理同藥水

雙子 lv18 +++

雙子2行去傑村+阿巴尼斯村登點，有冇朋友仔JOIN，35UP+++++++

可能到時呢度變咗賣貨專區

因為魔力嘅玩法係唔駛坦
加體防嘅騎冇生存空間
連帶整騎士武嘅做槍都係冇人用嘅職業

查理？

係

麻煩加返密

弓服鞋帽樣樣一個職
一套back up要礦工 伐木 最少2礦2木

已經9個Ac

另外多隻弓手帶升，10個Ac就基本啦

邊有人騎士加體防
利申 呢度有幾個巴打會玩騎 我都會

240 攻防論下，重裝鳩著都上300

爆攻，80-100敏，其他血，輸出戰職定劣玩法

查理又唔帶我

雙6神木 刷30
-2
手足們快...

唔加體防嘅話 咁其實唔駛點玩騎
當同劍斧近一樣加法 有得乾十嘅斧一定著數d
再唔係改版連擊嘅劍會有用過騎

其實你仲有冇卡時

我2隻人

騎士=水龍蜥

一隻3H一隻2.5H

快,維村醫院等

OK

點都有用過馴獸師既

揮緊手果個就係我

水龍色實用過騎士，起碼唔洗練護衛 明水

咁你同佢升住先

有天空之槍/出11武果陣 騎士pk有優勢

兔寶點解唔開台玩?

守衛升到幾LV可以轉維村?

依個真係到時先算啦

唔好意思無追post但又有d興趣想玩返（大宇年代有玩過）

而家隻game係私服？仲係刪檔封測緊？
人人都可以五開？

25

25就夠

3隻只差把武同幾招少用技LV唔同
點解騎一定要體防

開左個小紅帽拎槍.. 好撚慢

講近d
水龍槍都唔差 有敏有命有必
Pk唔覺會差過斧劍

出得11武
3.0 堆野都會出齊
有迅果 雙戒 = 戰斧又贏

騎係原罪

想打呀
而家衝緊
今晚打唔打 露比 法仔

唔覺

雙2又斷線

雙2大斷！

查理你睇
又唔帶我

命中呢 斧扣咁多敏 把武又冇命
乾10都幾難中

仲諗住開完點返黎陪你升
我個心有你架

BTW，我轉雙子19登入到

含曬,哭能左

我2隻係雙6同巴打升緊
不過佢啱啱掉魂

再gogogo
東e等？

求其推命修20-30
你水服弓手都唔係必閃

當然可以 但唔加體防
我就當近戰職加法
依加一隻斧一隻騎
分別就真係武器同技能
但因為技能分別 斧輸出點都高過騎
變左打王好難有人侵你
如果pk講騎會有優勢 但要後期頂裝
同埋當之前pk大賽估會出嘅組合 數出黎嘅組合都排唔到騎
可以預計騎真係前中期都無優勢嘅職業
會玩得好辛苦囉

回一回魂先
東E等

你有團升就去啦，真係冇團冇人先叫我

人都癲 玩兩三分鐘就斷線
咁玩黎做乜鬼;o)
我想問係咪得我一個係咁

三雄我會揀劍
以前都係練劍士 又有追10
真係唔洗諗

呢版都幾難推
未知D飾點出

睇緊條台妹玩魔力
原來真係有台妹

係東e門口出邊

雙10又斷

高得幾多
就差果少少就唔侵人玩

好耐以前既思路係槍本身攻係近戰最低
但會加命中同反擊
仲有支天空之槍加好多命中
所以可以唔洗高敏都可以插中人
加多D血防玩埋反擊PK會變到好難殺
早期有2攻1血1防騎士tim
後來發現左240攻防知道加防效益低不如加血
連其他職都加哂血既時候騎士都唔會特別多血
後期出左騎士之譽同11槍(我冇玩過只係聽人講)
血夠多可以護哂成隊仲唔會爆裝
好似仲加防減傷兼有機會發動反擊
到初心版全世界同你一樣咁多血
又冇11槍仲要騎譽都冇埋但係又特別低攻
騎士而家係寄望係諸刃到
但肯定唔會夠斧+乾大力係勝在唔扣命中唔扣敏
同高LV斧全部係雙手冇盾
不過咁睇劍士都仲係勁過騎士

根本3隻都差唔多
唔知做乜係針對騎士

又純文字討論

寶寶可以交換line嗎

今朝Ser 4已經見佢係度掛機

騎只係低攻過劍小小但有修正補救
Pk唔覺弱勢 又冇迅果追月
斧就淨係暴力 低敏低命 pk作用唔大

騎士根本就係PK職黎
但入pk場之前既路就難行D
不過反正而家鄗戰都係出因果唔怕啦
打王都係差小小姐

依個19 version pk 唔俾重覆職業
冠軍大戰一定
忍法巫傳咒， 搭多神盾/鬼靈

係 我一直講緊pk向

低少少就係低少少
pk/打王果陣 你出嘅組合就點都會搵一個成功率最大嘅黎做 好合理姐
我自己覺得谷血防玩諸刃嘅騎如果係可以追到斧嘅傷害 其實已經有得打
起碼打王果陣可以有一隻角可以頂得住幫隊友氣絕下 回下水咁 pk嘅話類似忍者 但唔駛賭機率 變左唔殺佢又唔得 但殺佢又晒時間

台妹

點解會有白狗既

仲有風精

因為有人35左去莎蓮娜捉

又維護??

10分鐘後維護

大家可以回家了

銀卡喎.....咁癲

個台妹好似幾正喎，特別係對腳

宣布提早公測

快啦, 好想快D玩, 屌小編個西

見到即刻登出先

同埋無啦啦好似有豬送?

屌你 臭嫁

咁我寧願屌小編個西

分分鐘無存在過

我已經屌到悶

大大力

對腳臭唔臭我唔知，但我淨係知我好想玩佢對腳

拎去鑑定店囉
錢又唔係問題 無限洗
買20組封卡都得

懷孕啦！哪次不懷孕

3雄一路都係戰斧乾10 100%增傷優勢，仲可以爆必

3.0 開埋迅果 雙戒 一石

樓下個看更都知一石是沒撚用的

雙戒打王pk一流

維護完直接公測得唔得

完！

查理～～～～～～

又話維護
又on緊

維修
仲想去打熊男

維護都算係好消息
證明星期日有人返工

完啦完啦
一陣維護要停服，然後直接停止營運

sorry只係重新開機

原來angel冇方加

攪唔掂boot機渣

都起碼有人睇住

雙1喺到1p5挑人機嗰位係咪巴打嚟

仆街維修，維完玩雙子定天秤好

佢話唔會開果堆技 佢如果係要開唔該亂射第一下改返100

宣布8點正式開服

突襲封區開服

唔刪檔得唔得

維乜9 都冇熄

睇黎又要跳過登入器

都未夠鐘

1840ar ching

支持!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
急不及待想玩玩了

屌 唔係1830-1930咩

個台妹把聲幾好聽

岩岩想玩陣, 就話維護

利申LV13

台妹把聲真係幾正

Ex 係台妹

唔係維修咩 點解我仲未斷

等佢斷你果陣己經係卡帳

佢講既時間登出一下穩陣D

啲女俾你食晒啦

提早開服啦屌你個西

佢延長封測添呀屌

連維護都係假, 係咩玩法...
仲係入邊

首箭100% 亂射=神技
10技打7隻 12支箭 900%up群傷 無視隊型

因果10技取中間115%x5隻=675% ,仲要反傷

倒數緊

騎永遠當血防
斧又當攻
邊有得比
低果少少攻就影響你成功
成團本身就有問題啦

天秤冇倒數既

一陣維完有冇人一齊由頭升
我可以開2-3個

唔斷但出面入唔到黎

應該終於卡完

收到風老細逼班it狗快撚d公測
所以今日都返左黎ot
20號封測完前冇乜大問題出現既話
當日維修兩粒鐘刪data and做最後調整
中午12點正式公測

過撚咗天秤啦屌

小紅帽連擊騎士 介唔介意

3開 小紅帽弓手+ 冰樹加魔出連擊

唔介意, 都係輕鬆玩下
你會開幾多個?
我真係 lv1 開始

講錯左,我開2個

我而家就去食飯 返到黎你班IT狗仲未搞好就叫定老母出黎啦

搞左咁耐1蚊都冇賺過仲要keep住俾緊錢
班老細一定屌撚哂鬼理
應該好快強行公哼開埋商城賺一浸先
賺左之後會唔會攞返黎繼續搞
定係繼續坑錢榨到乾冇人肯再課就摺
定係攞住堆數據搵大公司買左佢賺多筆
以呢間公司往績睇都似係後兩者其中一個或者兩樣都係

其實30完之後都唔知有咩做

6LV左右, 岩岩開左2個

開多兩隻升30

升夠一隊公測封測勇者者

跟

「哎喲～怎麼射進去了啦～」

是你的話 可以不用戴套套喔

周圍tk
唔知你公測id冇仇報

對腳吸引D

通緝查理

我其中一個都係lv6, 一個就未開
不過我係雙子

一係借隻AC黎tk下
我冇升過lv

真的

全盛期嘅初心到底要維護幾多次先真正開ser

收到風好多野改
最快6月1

2022

2046年

保守估計

佛誕會開

收到風食唔掂呢舊肥豬肉 會結業
原本佢靜係預計得200人玩

我都有隻10LV法C

一陣睇下幾點開ser先

今晚就殺法仔,姦露比,虐樹佬啦

係咪有法仔團，細佬想JOIN

陣間有無人想打熊男？我三隻人想開亞村傳點

想架
夠人就打

我有2攻人+1傳教
隨便揀

可唔可以打暗醫/最終決戰型牛鬼？

帶我
話晒我都同你一齊打咗咁耐風洞

用唔用到按鍵

天秤入到，雙子又炸左

Game都未入到

做乜熄左驚
我淨係登出左

client 都唔俾禁入去

魔力維護，唔熄驚係常識

證明天秤玩家係尊貴啲

咁都得

入到了

第一個人入到雙3

cmd大法?

登錄器入唔到

入到

個登錄器有時差

長知識了

我比較想知琴日卡帳個D，依家入到未

啱啱返到屋企 而家試

玩叫我

你做咩

可能啱啱踢晒落線

卡帳終於入到
但繼續天秤算

維材出面神木外圍要帶咩水晶話?

我就係諗到呢樣野，佢咁樣維護應該會一野踢晒所有人下線

正常係會

我入左game..雙子
可以係game入面集合左先
有冇巴打都想一齊

岩岩返到歸登入20秒內入哂3隻去雙子3

你係雙子幾先
你幾LV

ME, 雙子幾, 我撞入黎

一係雙5 西醫門口等
我想開2個

我衣家雙1, 可以轉
1個lv6
1個未開人

係咪有npc可以傳送過去伊村？

3隻30lv 弓手夠唔夠過熊男？

入左, 等你

開返,雙8刷神木衝30 -2
東E

雙5, 西醫入面,

紫頭舞王
等我5mins~

等埋我

雙8有冇人打妖草-3

你天秤撚

屌 想一齊玩下都唔得

係咪黎先, 讓一個位俾你

你咩ser 我入天平撞你

有冇巴絲升到上30 就已經等公測

屌你, 人地都話雙子5

我係諗住咁 25去邊升30最快呀

瘋狂開新人抽四精

一齊啦我兩隻30lv弓

維村出面打妖草

打神木

送左豬 依家爆上30 先

又有洗錢bug？定講緊刷一開波果5千

傻豬黎既
D運氣緊係留係公測先用啦
咁快用曬D運拎去封測黎抽野
最後反正咩都無嫁啦

麥CHING打唔打神木
欠2

麥林係我手上

打緊

我俾個通緝犯挾持緊

咩通緝犯
我都冇TK人

無升到上30，稱號於我如浮雲

好易升姐反正

召喚谷哥
查理問你係咪今晚打露比法仔

想問多次BOSS團個D仲打唔打，如果開團可摸以預埋細佬同麥林，各1攻人

日日開人上去鳩行下 都係想等公測先玩

你隻傳教呢

佢地可能有補師呢，真係冇我先轉傳去

岩岩打左

而家諗住去打海男 你打唔打

咁都正常既 始終會刪人

有無巴打打惡夢鼠欠人？

惡夢鼠個到幾lv
有無1lv點

我打地牢新任惡夢鼠，無1lv

幾多lv
我接受到野生
惡夢好靚

我單開，所以要攪兩次，都係算

16至18

有冇巴打去惡鼠
我30弓拖2隻11lv

我

我1隻12lv想join，ser幾？

Ser 16
里堡打卡位等？

到了

個地牢升lv真係快到呢...

地牢係咩

雙8神木 欠2 東E
等手足帶領上30

初心整既新任務

有無人神木內升

其實神木內同維村bug點d怪有咩分別

入神木駛唔駛解任？

維村唔駛解任, 返醫院又近D

不過因為封測有錢有寵先可以係咁入去
正式玩應該都係要係狗洞儲錢先

有無神木團 唔識帶

miss咗添睇怕海男你都打埋了

如果神木內嘅話d怪好似再高lv d
不過打得神木內應該上雪山啦？

雙3

咩名

壓線

有冇人一齊升？
雙七 3隻弓手22等學完亂唔知點做

其實地牢個任點過再去神木

狂遇怪 點解

點樣5開嫁

兩部電腦

攰到仆街

留名等睇報寸

又斷

公佈左幾時正式公測未其實

快去報寸

有無人打法仔
30up

兩ac 兩電腦 報咩寸

1-10 解定就職信 + 跑哈洞 + 跑亞留村
10-14/15靈堂
15-17/18狗洞
17-26地牢
26-35禁區神木
輕鬆升lv.

公測肯定難玩到仆街

有排

個ser好唔穩定
成日一登入人物 未load到傳點就黑畫面

公測唔會去打惡鼠先啦 根本冇錢補魔

我用回力標升嫁炸

連10set 木都未採好就又斷線

點玩

我公測都係去少人server玩算

屌你老味天秤都斷

帶火風定火水好?

10lv就過到亞留村咩？

滑鼠又要休息

琴晚仲多人 但琴日反而未斷

頭先斷咗兩次 不過起碼無回溯

初心日常

唔知佢比500G過係咪限12lv
因為有巴打帶打熊男我8lv就直接過左去
一路行段路都升到10lv

馴獸--遊民--弓手
封測玩法

雙11有冇人神木?

19LV斷我一斷

到公測無左起手裝同寵就唔是咁易升

竟然有人玩4T技魔師

係咪有個巴打同我去打海男？
你入唔入得返雙3？

弱智仔

總有弱智仔

我入左雙1 唔知雙3咩情況

已報

雙6 神木-2 東E....

25到

奉公守法

仲係咁斷法同卡登
公測隨時5月先玩得

我黎

有冇打下水道上20

有冇人雙子1X LV 一齊去地下道升LV

4T技即係強冰強火個D?

係

我遊民打到20

預4月25號啦

2025年

而家應該都係玩5單1強2超吧

我3單2超算

公測 無裝無寵都唔知點樣升

你試下入唔入得返雙3

想問而家咁升lv係咪3開魔師最快？
無限金錢唔驚冇錢補魔又唔驚d怪防

你試左就知唔會係

仲有冇位, 我想打

法仔-2攻人
雙3東醫下面等

-1

我玩晒5單4強4超

咁3馴小刀夠20lv就轉弓亂射？

仲有無位?

法仔團點解唔見左個嘅

有1
黎20ser東醫下面

想問一問先 新手料理佢會唔會沒收?

其實用小刀點解就馴 又唔係有技

我又黎

你上既話 咁我組隊去升LV先

天秤撚又9UP

小刀有乜技可以用其實

課金

唔知啊
如果你唔嚟有第二個人

係咪你黎

雙20東醫210, 82

唔係話新手包睇你用咩職咩

雙3 東醫外 組神木內升LV團 -2

我天平行緊過黎

法仔團已滿

你就職馴獸師開佢送比你件裝 加好鬼多攻...
你要佢把小刀先就職.

神木有無1lv殺人峰呢 有無巴打見過

....原來係咁 屌...

我無就職就咁用小刀 同 回力 一路打到20

諗起都有細個爆lv 既feel

外圍有機會有,但未見過

你手動公測體驗緊

雙子 有人50 未

有人話巴哈post左

痴線,估唔到依個鐘數無人升LV

係 到時應該都係咁升頭20

但到時我只玩3戰 難升好多

咁撚痴線

咁你依家用緊咩先

到時連平民裝都買唔起真係玩撚

玩呢個封測玩壞手勢

依家5弓啦 我講緊頭20 姐

打惡鼠 我5個平民回力車落去

諗起都on9

咁有無解決方法
用緊win 10

屌你老尾監獄個個咩撚遇怪率黎
點撚樣拎通行證

我CAP完圖直頭搵唔返出黎

入人地隊唔得咩?
定係要你本身都找埋先得?

???
我依家講緊一步一怪
行都行唔撚到

你當平均行2格遇一次怪
應該要打20場

S1見到有LV1既忍者

以前無玩過魔力
宜家加入會唔會太遲

唔會, 基本上有唔少人應該都好耐冇玩, 同新手差唔多

點做到

我就係其中一個

唔知點搞

有台灣隊友表示有地震

係..話北部有feel

我係search返個名，CG210418 你試下

有無人打熊男畀我偷渡

用另一個CAP圖軟件算啦
BTW呢個測試員咩事

唔知係工作室定係咩

有咩cap 圖軟件

我用FASTONE CAPTURE
但你唔可以ACTIVE 魔力個視窗CAP

直頭無

無人升LV 咁先虐樹佬 有無人黎,S1

入唔到雙子1
可唔可以去其他server
我弓箭手*3

入咗雙1啦終於
你喺邊？

生產系可以交lv3野過維村
係解任個陣全程唔可以吸到經煩d
走佬/防2round先清怪

終於做到亂射之王

咁慢. 你直頭係亂射之恥

有冇人知精靈的盟約點升？

我30lv 用飛行卡捉13lv冰樹0經驗，係咪做錯野

卡登30個鐘

你果場怪平均LV唔夠掛
定你升滿左
你咩職

我啱啱就職封c咋

本身弓手升完30唔想升9玩

原來係計平均lv？咁應該係喇，拖左隻1lv冰樹pk

4條友可以打贏梅茲
啲王係咪nerf過

我想玩，兩隻人，雙3

完全唔知咩原因入唔到server
三隻人斷左其中一隻斷左之後 乜野ser都連唔到
load完一大輪出與伺服器連接切斷了嗰個黑畫面
連mouse都唔叫我休息下
另外兩隻完全正常企喺度

照撞SER

佢出發咗啦

持續左兩個鐘有多
感覺唔關server事
就算我連天秤 獅子 都係咁

感謝一齊虐殺隻垃圾樹老

原來我新手背包都賣埋
入面D 3A裝無左
而家點搞好

再開過隻人啦

開個新人啦

熊男海男都改弱晒

似係有
下就有人話打海男都好似廢左咁

升到20 lv先發現原來有呢D咁既野
唔怪得打怪無力
唔想再升過
5000收一套3A裝
快pm

邊有人整

升1隻上20LV 2個鐘內搞掂啦
哈洞上10
解任去地牢夠你升到21

30LV己到
收工

有無人一齊強姦露比條臭雞

唔係計你打隻怪
係計場內怪最低

雙子16 招人練雪山 35UP -2

唔好咁痴線啦

你班友仔唔好扮野WO
跟本入唔撚到去玩

咁快上雪山

快啲公測再試露比，綠生

差小小姐 搞埋佢收工

玩條撚阿

去奇村4000蚊買3LV弓
我個FD中左伏我都係買左把NPC 3弓
+40攻好過無

如果你雙子我可以俾把NPC 3弓你
我買左3把比我個FD 佢用完

根本3開唔到, 1個上完, 第2個號就斷

係計全場既怪平均LV

30個鐘

屌你老母班冚家剷係咪想整死生產系先安落

點解咁講?

綠生有人過左

屌你老母, 跟本唔比人玩, 打打下一隻人會斷線, 又要登入返, 另一隻又斷, 我真係屌你老母臭西

掂呀ching 啱啱學完亂射無錢買弓
就係雙子 你係幾多我嚟搵你 有兩個AC都要弓

宜家一入就入到

唔好扮野了, 隻GAME根本冇人玩

小編睇佢唔順眼 特登玩鳩佢

你係雙子幾 我撞入嚟

番工前 升到30

20學左 亂射 開把3L弓同裝 之後勁易升

入係入到, 等3個人組好隊,一隻一隻咁斷
登入到嬲

係咪雙子先係咁

我而家開VPN 入去先

ok 等你
感謝

開左VPN 唔會斷線?

雙6 東醫 34LV果個係我

爆機 4隻30

NORDVPN 掛足20個鐘都無斷過

之前改到賣商品價格cheap過狗
比人屌完一輪結果改到採7成製造8成
封測D人發現lv2開始木獵miss率高左好多
仲有獅子洞平水料

入咗東醫入面 一個20 一個21lv

咩叫平水料

要開VPN先玩到咁ON9?

外國撚

大家快D去回報比GM知
封大陸人IP
佢地改DNS 就入到

我雙子都無野 我頭先入雙2雙10都係一下入，巴打試下後面d既ser?

想問下咁多位...
有冇巴打好似我咁 玩一兩分鐘就自動斷線 (咩server都一樣)
我真係連戒指都拎唔到...
已經刪過game再download全舊野再裝都係咁
之前公測明明咩事都無...

係咪乜撚ip變更我重裝window搞掂左
懷疑中毒

封殺大陸狗 人人有責

係呀!!! IP變更!!!
重裝windows咁撚大獲.... 我部機好多野......

平價水料
同人賣差唔多

VM啦

我就依家每秒都係佢FB 屌佢老母臭西架啦

1-20都試過, 基本上1-2分鍾就斷

不嬲都有得賣嫁WO

快D回報啦

洗唔洗買新電腦先玩得阿

平價呀
正常npc水料1舊~人賣1 set既價錢

有意見就回報比GM知啦 咁

比埋LINK你

獅子洞個d我都覺得好撚貴wor

開新人無限金錢 貴咩野

次次開機彈舊auto update出黎
有無得搞搞佢?

公測你開咩野無限金錢

無聊到開左個樵夫 依家去緊解資深任

根本全部都係打手, 根本玩唔撚到

打贏埋法仔，多謝同隊既巴打，令我重拾當年玩魔力既感覺

公測就自然有人賣

咁屌獅子洞做咩

原來咁易打

因為佢整平左 搞到好接近市價（貴少少咁解）
所以比人屌

好彩姐，同埋35LV又有裝，公測冇裝去打都係死

裝NORDVPN試下

所以我咪話就算接近市價 我都覺得好貴

打左露比未?

琴晚打左，準備聽晚返黎打埋頭目

封測爆機

我又唔係當事人，我都唔知具體情況，點report姐？

外國人?

巴哈仔打贏綠先生勁好多，我地都係打埋D小BOSS咋

無曬卡鐘點上40

佢地無限開新人拎5000大元，之後轉走

佢只係賣貴以前人整個參考價20%
但採集而家個miss率忽撚埋
只會搞到水料個價升
但就有price cap

公測邊會有呀

要不是戰神麥林鼓勵帶隊衝上去

伐咩升6技

我只係想表示就算400蚊舊包 我都買唔起

3round 合死

我見到有虐蓄巴

3500血，法仔冇改到

LAG到PK

會比人話癡線 不了

香港

封測開人過錢咪得
公測再算啦佢而家痴撚線唔知謀緊商城賣乜

公測應該無限課金就有無限金錢

賣淫賤小護士呀

21升到30要幾耐諗緊升唔升
已經無聊走左去學亂射了

新手料理有無收到?

21上30 2個鐘啦
預埋組隊時間

姐係話第二round 佢已經殘血
竟然咁都唔飛

記得以前打露比試過打飛佢

定話只可以單開, 開多個都斷?

頭目夠唔夠打呀?

無
我同谷巴都估會唔收，賭贏左
不過想講，行完16層，都唔洗點食水料

打2隻怪, 又斷左, 成班打手

到底幾時公測啊屌

唔知點解我覺得佢專登係封測降低晒d boss既數值
到公測又會正常返

唔知，冇咩所謂，挑戰者心態

藥收左
mp 無收

爽喎,下個夜晚可以去打了
岩岩強姦左條仆街臭雞

咁勁
公測試下，全員斧合擊

如果跟虐蓄巴打卡，唔理有無死，係咁食藥水，總之唔丢魂就得，個半鐘

你香港定外國, 用LAN定WIFI呀

係咪可以分享今次打王既心路歷程
由打眼開始

下星期5
或下下星期5
官方話封測後1星期左右公測

求解決方法

如果係就好，依家咁樣真係太易，至少BOSS血量要改返高10-25%

強姦完依件臭雞露比 搵佢條八婆先仆街
搵得到就彈左出去迷宮,之後再搵多次

應該唔只
佢地拎自己老母出黎賣只係解決到料理問題
仲有戰鬥中藥水既問題

有排講呀屌，淨係麥林打神眼都可以講1晚

有冇人打贏咗海男

巴哈有講過好似係佢地server問題
佢地租cloud有兩組

我都求緊, 可能你樣衰, (我都係玩一直就斷)

寵真係唔駛理
仲要人地隻寵, 更加唔理

係囉 我岩岩去左打熊男都好似覺得咁易咁
打左比比 熊男 改屍 唔知係因為佢比裝太勁定改弱左 好似好易咁

好彩我新機冇咩野
你睇下有冇其他辦法解決

4月發生既野話左比你知唔好用常理去諗呢個垃撚圾團隊

有得熄

果個咩IP變更好似斷線就會咁
之前4月1果兩日瘋狂斷線都係咁, 連返就會出現咩IP變更咁樣
不過頻頻斷就真係唔知咩原因

係改到好撚廢
仲弱過正服改弱之後

就咁話百度有人咁講就得

唔通打左1個夜晚都未打到?

或者下下下星期

有大奶妹直播冇人講

拎完証係咪無得入返地牢？

話說，有人水鳩人全隊打神眼
打到就離隊休息
最後搞到有人得番自己一個打左成粒鍾打到黃傷掉魂都唔出聲。。。

麥林比我地唔小心水鳩左佢去打神眼
之後佢打到隻水龍戰死左

我地4個係旁邊睇住佢打神眼

有著衫既

人地人都死埋

5弓有卡鐘好撚快

幫牆城填窿, 人人有責

打維村出邊個位好快

佢真係唔會斷, 咩玩法

其實得你斷

就係唔撚俾我玩, 屌佢老母

因為對波夠大

玩到咁大

其實我都好少斷.... 今日玩左幾粒鐘先斷一次

你地又撚尻人?

點解得我斷, 屌佢老母, 你3開?

人地有對大奶奶比初心班IT狗J
你有無先?
你有既咪唔斷 無既就斷硬

嚴格黎講唔算，因為大家都記錯左全員都要有神眼，實際係只需要帶隊有
唔小心水鳩左佢

同ser 一定tk 你

雙開咋

單開都斷

老爺唔好

之後掉魂既人被告知係全隊夾埋玩佢
嬲到離隊，點知撞怪，差d 又要傷多次

屌你啦

好啦，最後一team 真係入塔
行到14層，差兩層，屌佢老味層塔話快要消失

講故佬

都話冇掉魂

瘋狂回報

但帶隊條友係哈包腳黎
真係每行兩步就撞怪
成隊驚度係咁洗頻

係獅子開個新人玩, 又係出唔到靈堂係咁斷, 有咩方法唔斷

麥林巴

哈，點知又真係連續搵到兩條樓梯上到去， save
上完去過十幾秒粒晶就消失左

邊個唔睇攻略

無人睇

你會唔會裝左D特別野

你個斷法 我洗機先解決到
我都想求其他方法

大家都冇睇
淨係麥林巴打神眼個時，我發覺有D唔對路，同我記憶中既有少少唔見，所以開黎睇睇，點知法國大家都伏左

好啦，有驚無險 咁大家換近武打王

點知又係同一條友，話無近武
明明叫左買。。。

淨返

有咩野可以裝, 防毒都無開

好撚慘，人地默默地傷左都唔敢出聲自己打左成粒鍾呀

洗機先得就唔撚玩佢啦,

3個SER 都開晒人, 玩1分鍾斷一次,出唔到靈堂
屌7個GM, 佢叫我俾圖佢, 我屌佢老母, 斷線俾張圖你就唔斷咩

你地係咪network set 左d 野
正常set 過個network 既所有setting 應該就得

拳頭唔係近武咩

呢個人相當有嫌疑

最後用拳頭 3round 打飛法仔
RAP

你咩地方IP
之前4月1 大陸人比人封IP就係咁 入幾秒就CUT

就係唔知你有冇裝特別野

少15% 加成

你改過DNS ???

唔知 我琴日玩左全日冇事
無啦啦玩玩下 部腦死左
重開機之後就咁

定係用埋D強國牌子ROUTER

NETWORK 可以SET D咩野,

裝上網第一日果舊野掂都無掂過

點睇自己IP係咩

無啦, 無咩特別野可以裝

唔知咩黎

痴撚線啲蜂快撚到咁既

LP-LINK囉, 強唔強國唔知, MADE IN 邊到果都唔理,

係玩1分鍾斷一下, 我係香港又點會係強國IP

開啟「開始功能表」
開啟「控制台」
開啟「網路連線」
右鍵擊點您的網路連線，並選擇「內容」
選擇Internet Protocal ( TCP / IP ) 並打開「內容」
在下方的選單將「自動取得DNS 伺服器位置」更改為「使用下列的DNS 伺服器位址：」

睇下自己有冇改

你係WINDOW幾?

其實我IP無改過, 係自動

IT野就好深奧, 我覺得你都可以巴哈問下有冇人識
有時D網絡SETTING既野真係唔係普通人識

姐係個網SETTING 唔岩佢間公司就斷9我線?

點先叫岩

或者聽日再問下客服
佢都係交俾IT狗跟進, 覆你問題果個邊度識呢D

你係香港定邊
定住得太近大陸，用左大陸ip 都唔知

九龍, 點都唔會近大陸掛

有無人雙子打維村外妖草升30? 我有兩隻28lv弓手

我己經炸到佢客服仆街架啦, 佢搞唔掂我日日上佢FB 屌佢老母臭化西,

20號己經DEL野, 依家我仲係1LV, 出唔撚到靈堂

似係掂到佢某D機制所以係咁斷你
不過我都係9UP唔識

GOOGLE
WHAT IS MY IP
CAP圖比GM 話佢知 我用哩個IP 玩唔到

唔會係機制既, 因我我屌7佢, 佢叫我俾張斷線既圖佢, 分別係HEA 9我,

全世界得我一個係咁斷既話, 我斬撚左自己條J佢

方便

答你果條友邊度識, 所以先叫你俾張圖佢, 佢再PASS俾IT狗睇姐
佢都唔識點樣TROUBLE SHOOT個問題咪求其問你拎住D野先

試下係CMD到打ipconfig /all
睇下自己個IP係咩樣
正常你有經ROUTER都係192.168.XX.XX架啦
DNS睇你個router係set咩啦
大路都係192.168.0.1

唔差在CAP埋CUT線圖 一張過比佢

我知佢唔識, 但斷線要咩圖姐, 佢斷線得一張圖咋MA

係192.168阿, 但如果唔岩佢IP,就唔比玩?

你熄晒D機佢換過粒IP

但問題係佢果日換果粒IP唔岩佢心水就唔比我玩??

唔係啦
你有冇多部電腦 有就試下係第度電腦玩
都係唔得既 即係你個network setting有問題
冇既試埋用VM起window 裝魔力run 正常既代表你部電腦有問題

呢D問題巴打邊答到你
嘗試解決先啦

枝枴杖好有型, 係歷戰既傷痕黎

仲可以試下用電話開AP 試下得唔得
得既代表你isp network 有問題

ipconfig /release

10幾年前既GAME 我I5都玩唔到???

關ROUTER 同上網 之後重開 IP就會轉 到入GAME睇睇
都係唔得就CAP CUT線圖同IP圖比GM
佢會比IT狗搞嫁啦

然後 ipconfig /renew

CUT線圖係黑左果張??

IP問題 唔關硬件事

睇黎你都係電腦白痴。。。你都係cap 圖比官網幫你搞la

唔關機能問題
而家你唯一可以做既就係逐part check邊part錯
我己經講左點試
最快方法就係唔玩 咁就唔駛搞咁多野

得你斷

係, 大家都30LV, 得我1LV

你CAP佐圖未呀咁

SEND左去了

我都唔係要依家玩, 只係想之後真係開, 唔好係咁斷

你有無其他電腦

我係第一個打完既

屌你咩, 冇掉魂呀

無了

notebook 定desktop 黎
收到WIFI可以試下巴打咁講用mobile network share 過去試下

desktop

我琴日第2部係冇事

關佐ROUTER 同上網重開未

試過晒

咁神奇, 咁真係VM裝多個WINDOWS 睇下係咪有咩SETTING有事

聽日最後一日 拎錢去抽寵先

而家隻哈包腳響神木入面冇電, 成分鐘先有怪, 有冇寵郵?

我等聽日屌9佢個客服先

屌你, 一拳打隻骨93

WHO.IS

客服係咪24小時?

你試下咪知 你問我地冇用

所以要睇佢個TP-LINK整過D咩

試緊, 屌緊佢

You fake news

小妹想招老公帶升

買返把斧未

格鬥就職任咁撚難嘅屌
細個淨係玩過弓手

Hi維納斯

hi維納斯

希望封測完下日正式開放

而家雙子咩料，算唔算易入加順暢？

啲3lv弓好有用

FB啲人係咁屌暗改咗生產系啲機率

有改到？？？？

輕鬆

一野入雙1 可能夜左

3隻25lv 打妖花殺人蜂好痛
每局完都要補血
可以轉去邊度升？

係咪話會extend個時間？

已經好方便 隔離就有得補

龜上去啦無計

咁我繼續

我廿lv開始打
一入去就死左次
直接紅傷
睇醫生4000蚊
好在已經有玩家開緊檔

封測時間

琴晚受傷擺咗個人企係度，食完飯返嚟唔知邊條仆街攞我練技醫到我黃傷變紅傷

有log可以睇

你組5人入去練
最好有近30既帶

洗唔洗幫手 可以打一陣

組多兩條友好d, 3隻真係麻煩d

話說我之前好似玩過有d 私服， 我行到去不miss 點都係會miss

行到去d 話純點但又挖到第二d 野

我confirm不miss純點都係會miss

右下商城係咪每人有豬仔送？
岩岩按下又要左1個鐘卡鐘

係咪每日送？

唔係, 今日維修佢再送一次咋

3弓手既話, 第一回合亂射寵防
第二回合繼續亂射, 寵攻擊
對8隻都唔太大問題

屌佢老母我個帶廚夢呀
入面最後果個留言講得好岩

粗心純粹是複製貼上大宇版，沒事改這個幹麻？
加上一開始的NPC售價，難道是想打死採集系？

大膽推測商城100%要出裝備了。
不會是「破壞平衡」但也絕對讓你不買就玩不下去
除非有玩家願意肝出那些裝備來賣

維村學 聖盾，跟住全程聖盾就得

唔敢肯定係咪，要搵月費ser果班試

所以都係醫生鑑定師修理武器嗰啲最安全

而家天秤係咁斷
唔知係咪得我

好想用單風車死 有棍小妹隻螳螂

一開始賣野變半價咁明目張膽仲要唔事前通知
已經知佢真係好唔想人玩非戰系
俾人屌撚完改返採7產8都叫可以玩到
咁佢係其他地方搞鳩非戰系唔單止唔出奇
可以話係一撚定除左加miss率之外
仲可以加接受率迫人買安帽
下一步就係整裝減小數值範圍頂級既機會率
再之後就係扣耐久更快再賣加耐久上限既抹布
修武修防扣耐久上限暗改扣多左
要唸真係大撚把方法可以玩

*仲可以加受傷率迫人買安全帽

咁點好 仲玩唔玩廚獵好
定去獅子城買水算

間房d野本身都已經貴
會唔會改鳩埋都仲未知

打石搵錢算啦

廚獵 自給自足

你就係比人水左去打神眼果位麥林清？

公測就唔好去買啦
一係做服務類比較好

都幾肯定人人要升隻護帶住去採野

佢地個個都打曬留低我一個自己打

一個有神眼就得...

公測大家一齊玩

我今日都有遇到連登巴打一齊打王

唔知幾時開
不過下星期好多日都要返工